屌你老味估中晒我送乜

臨急臨忙想轉，送乜好

利申：絲

假鳩

絲你老母

唔係lu，呢個有乜好留戀
不過佢呢幾日打比我

點解要幫你？屌你老母！！！

咁一係送條路囉

躝屍趌路

嬲乜9

好笑

自己

又慳一筆

男朋友估中咗都要面不改容叫佢繼續估

護哥ho ball

禮物就我諗
仔就你溝
屌你老母

帥

比你溝我，乖

我已經懶係嘢話唔係

hi bb 今晚扑野夜唔夜

等你上嚟比你瘋狂抽插

我正係想攬實唔放手